{
    "ID": "ID",
    "Created at":"创建时间",
    "Updated at":"更新时间",
    "Username":"用户名",
    "Email":"邮箱",
    "Is process":"是否已处理",
    "Process note":"处理备注",
    "Process time":"处理时间",
    "Invite code":"邀请码",
    "Reg ip":"注册IP",
    "Last login ip":"最后登录IP",
    "Last login time":"最后登录时间",
    "Status":"状态",
    "User group":"用户星级",
    "User id":"用户ID",
    "Rich type":"资产类型",
    "Amount":"金额",
    "Log type":"日志类型",
    "Log note":"日志备注",
    "Name":"名称",
    "Min amount":"最小限额",
    "Max amount":"最大限额",
    "Day":"周期",
    "Income":"收益率",
    "Can buy":"是否可购买",
    "Is return":"是否返还本金",
    "Order":"排序",
    "Order sn":"订单号",
    "Product id":"产品ID",
    "Product income":"产品收益率",
    "Product name":"产品名称",
    "Order money":"订单金额",
    "Plc price":"PLC币价",
    "Order plc":"订单PLC",
    "Return max day":"返还天数",
    "Return day money":"每天返还收益",
    "Return anticipated money":"预期返还收益",
    "Return count money":"已返还收益",
    "Return count day":"已返还天数",
    "Set last time":"最后返还时间",
    "Is set":"结算完成",
    "Set time":"结算完成时间",
    "Avatar":"头像",
    "Pid":"上级ID",
    "Wallet address":"钱包地址",
    "Title":"标题",
    "Content":"内容",
    "Contents":"内容",
    "Group name":"星级名称",
    "Up invite headcount":"升级需邀请总人数",
    "Up invite num":"升级需邀请级别人数",
    "Up invite group":"升级需邀请级别",
    "Up plc":"升级资产(CNY)",
    "Superior award":"上级推荐奖",
    "Ultimate award":"九星推荐奖",
    "Group award":"见点奖",
    "Team invest award":"团队理财收益",
    "Phone":"手机号",
    "Realname":"姓名",
    "Body":"内容",
    "Category id":"分类",
    "Cover":"缩略图",
    "Excerpt":"摘要",
    "Position":"位置",
    "Img":"图片"
}
